如果老婆生bb 你有一個技能可以同佢分擔痛楚

你會分自己幾多成

連登仔無老婆

0 我怕痛所以不了

做乜咁傻生仔

分100你都未必痛

姐你d女人平時生仔扮痛？

生女？

我寧願俾蚊叮我粒彈，都唔想體驗生仔嘅痛苦

窮就咪撚學人生仔啦

踢自己粒蛋再share比佢

淨痛唔洗受傷咪100%
條女要唔麻醉剪陰道口聽到都打冷震

最後發現原來個仔唔係你嘅

剪陰道口 你同佢分擔咪要剪馬眼口

而且自己痛可以點發洩都得，鳩叫跳海撼頭埋牆整早自己都得

條女幾痛都仲要專心出力生個b出黎

暈*

冇咁痛 個B出快好多

99%，留返1%俾老婆有返啲感覺，完全冇感覺會好怪

1%會唔會變左第種感受

點解 痛唔係先用力？